讀左4年asso,你問我答

成世人最後悔就係入撚左濕鳩asso

點解４年

辛苦你巴打

點解讀4年

double asso degree?

4年學費

正常讀兩年
year2 FYP 分組俾老師針(唔知係咪)
話分組唔夠人會自動assign人俾你
但最後其他所有組有五個人，我個組得兩個，同埋個supervisor極仆街ban晒我組idea，最後唔撚做defer
year 3 retake Fyp 5個人最後兩個freerider 臨尾q起晒我地三個人所以又要defer
到而家介讀緊year4

你個名

好對唔住我媽

唔係

邊間邊科

咁多年來撞過幾多個free rider，asso應該特別多

太空讀左2年 風氣太chur又前路茫茫 讀到抑鬱
讀完四個Sem 肥左科無retake就quit左搵工做
做左一年走去讀Ive
而家開心好多